原來 Xmen 嘅電影系列都有20週年

連登facebook 有套好有心機嘅廿周年合集，但source 就搵唔到

多年Poster 集合
X men (1)

X men (2)

X men (3)

Logan

Xmen First Class

Xmen day of the future past

Xmen Apocalypse

Dark Phoenix

呢個系列去到Dark Phoenix 係咪就完結?
睇就一定要睇架喇
好想知 XMEN 同未來MCU會點接洽係點
迪士尼公佈咗XMEN幾時入mcu 未

唔好搵人再演狼人就ok

屌 好想睇fassbender做落去

磁力王好撚型

其實後生磁力王同professor X都唔差
狼人呢個咁搵錢既角色一定會搵第二個做
最好就xmen大戰復仇者

時間線亂到飛起系列

其實Marvel收購左係咪一定會reboot？

有冇可能用番原班人馬？

phrase 5都未必有得咁做
到時我地個個變四／五十歲 D 演員我地又唔識

算好架喇 你睇下隔黎Terminator 而家2打後當無出現過
狼人外傳當無事發生過就無煩惱

前傳選角唔錯
希望去咗迪士尼唔會俾人搞彎晒

因為好多人連單一時間線同平行時空都分唔到

主角同導演都話當純外傳算

想繼續睇佢地做番

XMEN 加入MCU會唔好睇…

The New Mutants仲上唔上?

Emma Frost出咗兩次

DAY OF FUTURE PAST 之後咪無左 ORIGINS WOLVERINE 嗰個
年齡方面我都解唔到

First Class喺DoFP之前

最初個鐳射眼真係靚仔好多

未來人？

除左logan好似冇個人電影？
集集都一大班人

冰人好靚仔 不過正仆街黎
明明有rogue 但又走去flirt ellen page

剩係得first class係好睇

寧願佢reboot好過啦
反正d人都唔想再拍
同埋放X-men入mcu都起碼3，4年後既事

其實唔係狼人個角色搵到錢 係個演員演得好

點解Phoenix會換左人演

本身x man係雷射眼做主角 無啦啦變咗狼人

呢隻鳳真係好樣衰

之前套套xmen都有入戲院睇(唔計外傳),但今次套黑鳳係唯一一套唔多想去睇
感覺會好悶又爛 舊版隻鳳凰個樣好過呢家果個好多

寧願要熟女jean

XMEN本來就係講一班變種人打變種人 係狼人特別受歡迎所以搵左個最搵到錢既拍單飛外傳賺多D錢

狼人 磁力王同im一樣定左形咁樣

X-men 系列越來越差

暫時仲係時間表，2020年上半年

Xmen 入左去，ironman 美隊呢d 都會覺得好廢
紅女巫 幻視就入到Xmen team

想睇點融落mcu mcu入面有異能做好事=英雄
但xmen world講異能點比人歧視 希望保留返呢個特色

最鍾意first class
人物 劇情 都寫得超好

dotfp第二最愛
科幻味重過其他咁多集

狼人外傳

得狼人永遠係狼人

you forgot deadpool

Scarlet witch根本係xmen黎

當初睇aou 實係以為快銀同紅女巫係x man

真係*

Erik calm down
嗰陣睇覺得呢兩個hehe寫得好正

magneto vs ironman

跳入水從後攬住佢

如果冇狼人外傳1,2,成個系列就perfect

狼1出咗個黑歷史Deadpool
狼2係日本旅遊節目

前傳個三集真係好正 仲好睇過正傳個三集

最愛first class

你無錯
scarlet witch同quicksilver係magneto親生既，當時fox無買斷佢地id
mcu咪攞黎用，但因magneto id 賣俾fox 就唔可以講magneto係佢地老豆，咪講佢地係orphans. 但marvel又阻唔到fox用quicksilver
咪出咗quicksilver雙生兒

我愛xmen
個個角色既人物內心描述 掙扎 關係 都寫得好好 有血有肉 而且佢地冇咁被神化打但其實能力上係好屈機 有弱點但會互補

fox見狼人咁hit梗係屈多兩套外傳cap水
但唔係黑歷史咗個deadpool都未必揾到ryan擔正做deadpool

黑歷史果隻最尾無左個嘴
痴撚線劇情

可能 sansa 做得唔錯呢

佢將咁多個mutants撈埋做終極deadpool嘛。 見到d cg質素慘過泥膠戲

其實已經reboot咗
唔計狼人外傳既時間線應該係
first class > 舊x men 1>2>3>dofp>apocalypse> dp
之後dofp因為改歷史就咁樣
first class > 舊x men 1>2>3>dofp>apocalypse> dp

狼人單飛啲劇情好悶

DAY OF FUTURE PAST
真係好撚好睇

deadpool avengers個邊下？

deadpool avengers 果邊？

deadpool咩都唔係
佢鍾意join邊，自組x force都得
無人管到佢

果個鐳射眼好似做極都係二奶feel咁好慘

咁仲有冇人歧視變種人？
magneto唔駛幫變種人平反 係咪退休啦？

成個mcu最慘quicksliver,一集死咗得佢冇得紅

聽講deadpool好似會入mcu?

所以兩個只能活一個
但MCU Quicksilver有子彈速度但死喺槍下呢下真係

其實有D格格不入既
XMEN個世界,變種人已經係比人知道,重可以自成一角,有學校,唔會比人歧視。某程度上政府已經接受左,而且會觀察。
但復仇者個班都未傾掂係咪要註冊,重未受政府監管。

總之迪士尼買起fox
fox所擁有既marvel英雄id會轉番去marvel studio旗下
但deadpool粗口爛舌既風格可能會影響mcu合家歡風格. 所以迪士尼都頭痕緊擺唔擺deadpool入mcu
暫時fox旗下都係先將fantastic 4 放入mcu reboot下先，之前reboot拍到咁爛
加埋sony同marvel傾緊spider man 3 俾venom入番局
仲有netflix既defender英雄回歸marvel studio, disney + 又要俾成咋英雄年尾，20年年頭出劇
x men同deadpool既優先權梗係低d啦

好想defender入返mcu

能力咁屎點入
唔好同我講揾番ben affleck做matt
佢地入spider verse加deadpool後面寸寸貢就ok

俾佢地入既要寫有幾難
同埋劇入面都無講實到佢地既上限
仲有印象中JJ1先好似係av1嗰陣,大把空間講啦

雖然我覺得劇主要唔係講佢地點好打,而係作為superhero既局限,矛盾之類

我諗佢地就算放
都會留番phrase 6-7 先慢慢放其他英雄入黎，仲要夾番gotg +thor去探索multiverse其他英雄同打開亞洲英雄條cap 水路，例如"上氣"之類
再加phrase 4 後主力谷bp, dr. s同女權隊長。

我諗無番357年都唔使見defender響mcu入面

但已經霸咗演員檔期，出下easter eggs又一個season
已確定有loki，falcon+ winter soldier , scarlet + vision劇

喱個真,同埋黎緊上JJ,又要等多2年先出得

其實X men下年7月先係20週年
真正今年20週年嘅戲好多都好癲, 系列有Matrix, 星戰前傳, 盜墓迷城, Toy Story 2, 獨立有Fight Club, the Green Mile, American Beauty, 鬼眼, Notting Hill, 玩謝麥高維治...
1999是個好年份

Jessica Jones拍哂等腰斬
netflix一早鋪定後路係咁執dc野拍
揾埋kingsman原作者作英雄
仲係咁揾/合作出日本卡通放上netflix播
就係抵抗迪士尼獨大

明明Jessica Jones好好睇
最應該斬既係iron fist

matrix 唔會再出啦 個系列要補既都補完晒咁濟

star war 年尾做埋就可以買blueray set了

但原來 玩謝麥高維治 同green miles都廿年

最後一季六月上架

得第一集威過跟住變左二打六仲要死埋

netflix擁有既marvel英雄ip全部俾marvel收番哂，就算拍得幾好睇都要腰斬

幾時至有x men vs avengers

john wick個導演先話會攞matrix個id拍第四集，Neo都有意想拍
Wachowski 姊妹間studio都執埋，真係id都唔使check. 不過學你話，補完既響animatrix都齊哂咁滯
睇下之後會點啦

收返喇咩，Netflix仲hold住個權

收哂，得番之前拍咗劇集既播映權
punisher同JJ係最後被腰斬既netflix x marvel 劇

Netflix個contract仲hold住defenders堆人，兩年內Marvel都唔用得佢地

無所謂，當鋪定路俾disney +
disney就係唔想netflix坐大

keanu reeves想重拍既話 我寧願佢重拍constantine

matrix 喺我心目中已經完結咗
故事完整 無乜野需要補完
Wachowski's studio 執左，即係matrix ip而家收左皮？定賣左俾其他人

matrix應該響華納既
但因為姊妹工作室收皮，matrix ip應該打入冷宮

2020～2029年，二戰猶太人磁力王都過百歲（即係Stan Lee個年紀），無急凍應該入唔到mcu

但係磁力王唔係二戰背景仲有咩意思？x教授又係磁力王宿敵，兩個靈魂人物次乎由戰後既時事人物變做歷史人物。

同mcu跟現實時間既慣例有好大出入

冇睇過漫畫想問magneto係咪可以控制到iron man

可以
直到tony整咗套甲用ceramic做材料
iron man係對咩異能人/英雄都有特別anti甲專門處理

Logan 2029，有話X教授只係九十歲到

其實Marvel Netflix系列收皮係因為Netflix唔想繼續拍Marvel劇，多過Marvel要收翻
版權費貴到仆街，但收視係咁跌